大家會將利是錢俾返屋企？

其實派利是都喺交換錢嘅動作，你啲親戚封利是有幾大，你父母就要俾返幾多，費事欠左人哋。

我屋企就喺咁，所以我每次新年都只有兩封利是會自己Keep，所以我就覺得俾返啲利是錢屋企喺天經地義嘅事，大家點睇？

正皮：大部份都比返屋企
負皮：傻的嗎理鳩得佢自己拎去洗

直程唔想收利是

拎去call g

老母：我幫你Keep住先，你大個俾返你

又要人投票呀？

細個就俾返一半屋企
大個就袋晒
因為年年都會俾多幾千蚊老母過年